D 撚樣拆牆有無得告刑事毀壞？

有，不過警犬唔會受理，反告你貼街招

首先要有人認D紙係佢既財產